長老出街，時光倒流大法

有冇人試過同長老去街，講埋d聽都未聽過 ，早早拆晒嘅景點黎定位。
問佢係邊，佢話係國泰戲院
我當堂嚇一跳 ，然後得啖笑

有冇巴打 有近似經歷？